721 道德問題咁大件事??? 無人理既? 公務員出黎都係為左721呀

之後遊行都要以721為題, 一定要查到水落石出!!!!!!!!!!!
不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默和忍讓.打擊逃犯 彰顯公義

勇武派請停止, 宜家不再用硬鬥 同差佬鬥, 咁鬥落去無用, 不用設防線, 越夜就越危險,
宜家勇武似係變左唔係BE WATER, 係BE 死水。日日LOOP黎LOOP去都係 差佬點強硬武力,
勇武又要比人拉, 又傷, 又晒氣力, 仲要比人罵埋阻路! 5大訴求又唔見埋!

請齊齊和理非將道德高地推返上去, 爭取更多人支持! 咁先可以比壓力去政府, 呢個就係唯一既方法

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

721
721
721
721
721
721

天崎哥都出黎咁講，勇武醒未啊

今日881都講埋勇武拎鐵棒，好負面

天崎都叫勇武唔好比仇恨控制
聽到未啊，係時候醒講返721
唔好再阻路啦，好多負面

PUSH

推, 唔好再比其他POST話一定要衝, 大家諗下衝左咁多日
林奠有無出黎?? 無.
各界聲音有無增加支持?? 無
勇武被拉? 有
差佬武力濫用? 有..
咁又有咩用...衝擊方法己經到左「樽頸」位.
SO宜家要記住推返721 道德問題上去.

不向惡勢力低頭, 不受欺壓, 不沉默 . 不忍讓. 彰顯公義 打擊罪犯

推, 721 公務員

支持和理非路線

多謝你支持 勇武抖抖回回氣先